[快閃]4日4夜東京爆肝爆肚玩命之旅

Halo 又係我阿
岩岩完左個日本遊記又黎寫新一篇遊記 今次目的地係東京！

點解係玩命之旅呢 你睇落去咪知lor
又黎戴頭盔時間 呢篇遊記影既相同文筆唔係特別好 請大家多多見諒啦

今次篇遊記主要係以食為主所以景點就冇乜lu 如果想睇景點既巴絲真係唔好意思啦 但如果你想知東京有咩食的話 呢度一定幫到你 因為今個trip 最高峰係可以一日食五餐正餐

簡單介紹下行程先
Day1 夜機到東京 大江戶溫泉
Day2 上野 涉谷 原宿 新宿
Day3 築地 富士急 目黑
Day4 下谷 秋葉原 池袋 夜機回港

即刻黎講下day 1先
作為一個專業冗員 請左半日假就飛去機場搭飛機去旅行lu

窮撚今次又係搭UO 垃圾UO 又delay
今次delay 真係比佢搞死 因為深夜由羽田去大江戶溫泉既巴士得一班 miss 左就要轉去平和溫泉

好好彩 一落機幾乎以跑既速度跑去過關 終於趕得切買去大江戶既車飛

今晚我地就冇book 酒店 係大江戶休息室瞓就算 不過休息室其實幾嘈 又有人打機 又有鼻寒聲

因為太肚餓 又因為太夜d 餐廳已經收哂就去買左呢d 叮叮食品 我就買左個小丸子食

睇個樣就知好唔好食啦

浸完溫泉最好就係飲牛奶啦

係休息室真係好難瞓得著 不過因為太攰既關係我都瞓左3~4個鐘
之後就再去浸多次溫泉 就出發第2日既行程啦

今晚係咁多先 唔夠喉可以睇住我上篇遊記先
今次遊記因為日數太短 我驚好快完 所以盡量慢慢打 打多少少
大家記得留名阿

lm

Lm

留名j手睇美食

留名

正 遲 d 第一次去東京參考下

有靚手睇有無靚腳睇?

成個旅程用幾錢到？

行程都ok呀唔算太多地方

4日4夜都算快閃?

係大江戶食過個拉麵好難食

LM

冇得去日本 睇下樓主呢個遊記都好

繼續支持拉面，夾公仔之旅

留名J樓主隻手

留名等J腳

我都諗住9月 10月 4日3夜 東京食野 不過可能到時係搭凌晨機去

又睇到日本遊記

你地唔好咁痴線啦 男人手都J

Btw 黎到Day 2
今次住既酒店係位於秋葉原既維亞酒店 點解會簡住係秋葉原 因為我地係毒撚囉

因為未夠鐘check in 所以我地就係酒店放低行李再出發啦
黎緊呢幾日都係住呢度啦

第一站我地就去左上野既阿美橫町去食lunch 啦
第一餐 食鰻魚飯！！
我地食呢間就係應該大家都識既 平價鰻魚飯 名代 宇奈とと 啦！
點解會食呢間？事關我係大阪天神橋都食過呢間既分店 但當時食係覺得d 鰻魚好腥唔好食
家母就話佢係東京上野分店食過勁好食 同呢間完全唔同
就係因為咁 就試下上野分店同大阪既係咪咁唔同先

叫左個鰻魚玉子燒 正正常常 無伏

仲有呢個價值500yen 既鰻魚飯 咁平既價錢 邊度搵
不過佢真係比我係大阪食個時冇咁腥 但都有少少魚腥味
我覺得唔算係一個好食既鰻魚飯 但佢係對得住個價錢 500yen 一個飯 唔難食 仲要食得飽 冇乜筆直既朋友 而對鰻魚飯要求唔高既可以一試

鰻魚飯店家資料：
名代 宇奈とと鰻魚飯(上野店)
地址：東京都台東区上野6-11-15

之後就去食肉の大山
呢間鋪頭人流好多 相信都幾出名（因為係友人話呢間好食 所以我唔知間野係咪好出名 )
呢度最出名就係炸牛肉餅 當然要食返個啦
佢個肉餅係好重牛同洋蔥既味道 新鮮炸起所以熱辣辣同流哂肉汁
唔怪得咁多人排隊黎食 咁當然佢呢度仲有其他炸物買既 不過我就冇試到啦

店家資料：
肉の大山
地址: 東京都台東区上野6-13-2

最後再係阿美橫町買左2串生果 係士多啤梨阿
阿美橫町好多呢d 一串串切好左既生果賣 懶得去超市而又想試下日本生果既話就可以係度買少少黎食啦

去完上野我地就趕去下個目的地lu

sorry 巴打呢個真係唔係好記得

唔算去得太多地方 不過係食得太多囉

多謝支持阿巴打 繼續夾公仔 嗚啊

其實你同我都有對手 不如試下J 下自己隻手先？

拉你老母

繼續未

搭凌晨機去一落地即刻去食野

我記得有日本遊記就有巴打你既存在

好想去呀屌

你好

樓主搽晒指甲油喎，男人手？

連基遇處處
影埋飛毛腿

係諗起都正 但係想去D日子 機票都貴貴地

有沒有去淺草？

文呢

推

係東京留名

我們到了，樓主呢？.jpg

樓主在那裡？